有冇人好擔心自己面相？

之前有興趣上網睇下網上既面相分析
越睇就發現自己有好多缺憾
小弟今年二十歲 但山根已經開始生橫紋
注定要出國先有機會成功
而且會有大劫

其實世上有一個人富貴

背後就要有二三十個窮人辛苦勞碌咁工作支撐佢生活

你

就係個窮人

有乜好擔心